新蒲崗美容黑店hmn.beauty

IG: hmm.beauty cosmetology 係黑店黎 千祈唔好去
前幾日我去左新蒲崗呢間美容院到做198首次基本針清，入去係個後生女生幫我做，佢一開始就話「你做198呀？冇人咁做㗎喎，我啲客個個都加錢做幾貢㗎」我話唔駛住， 佢繼續講「淨做針清冇用㗎喎，自己清都得啦」，我唔太理佢，佢繼續講「做下保濕囉，單做針清冇用㗎」不停sell，之後佢見sell我唔到，佢開始唔出聲，冇用蒸臉機就開始針清，好大力咁幫我針清，報復咁，我流哂眼水，又勁hea，我問佢點解唔用蒸臉機就開始，佢態度勁差咁話「係咁㗎啦，冇㗎我地呢度」，佢仲開佢個ig比我睇「你睇下，佢冇寫過有蒸臉喎」我諗呢個已經係佢地慣常手法， 老實，我從都未試過做針清，唔熱蒸就一野用針咁落我塊面到，但我都冇出聲屌佢，因為我塊臉仲係佢到，之後佢勁hea做整完，前後冇30分鐘，做完仲唔同我講，自己就走左去收銀等我。之後比錢佢都全程西我面。我嬲醒...呢間真係算最差美容院，唔知佢點打開門做生意，大家千祈唔好去試

3000幾flowers

我都唔明呢啲黑店開個低價狂sell有咩意思
你做得好啲客都會返轉頭做，根本唔使sell，呢個時勢仲點會有人開pacakage。
你做得衰咪比人唱衰
現實係咪咁多人耳仔軟會比人夾到，佢地夾上癮？

啱啱睇咗原來係新蒲崗d工廈

唔係掛 仲諗住試呢間

呢啲垃圾細舖自己做臭個名
服務業仲咁臭寸係抵畀人唱
不過豆膶美容舖頭係咁上下質素
疫情之下應該好撚快執
執左都唔抵可憐

利申 前女友低質趕客美容狗
連我老母都唔放過

咪撚幫襯啲垃圾美容ig shop
基本都係啲mk妹開
好少少嘅讀過美容文憑就以美容師自稱
上去環境喧鬧 衛生差
又唔知達啲乜垃圾上你塊面
針到紅曬隨時發炎
俾錢買難受
捨幾百蚊買套靚啲嘅清潔
自己勤力少少好過啦

嚟間不嬲黑店 前員工講咗佢用啲嘢全部都係大陸料 亂鳩咁嚟 嗰啲咩美容師信都唔好信 學都冇學過求其請個MK妹返嚟做

極懷疑d followers係買翻嚟

呢間一開始係做整甲，因為幾平d款都興既好似都幾多人去，之後做大左就做埋beauty店主好似好後生，之前成日見佢出story鬧d客 (係好密同個人覺得係有爭議既) 都覺態度臭串同mk格

試過整甲修到見血扮睇唔到，極hea半個鐘搞掂，環境極差周圍都係挫完甲d粉，d staff清一色mk妹

去過依間整垃圾角蛋白
又係後生女 少mk
完全冇服務可言閪撚到
個陣應該真係鬼掩眼先揀咗依間

去過呢間，佢之前間店係黃大仙美甲，主打自己係00後，之後搵到錢就去新蒲崗搬大鋪，唔明點解冇經驗都可以幫人做facial！我就唔敢俾塊面佢地搞！
p.s. 間店有幾隻大狗，衛生程度一般

cls 去過哩間
之前係黃大仙開美甲店 由頭閪面閪到完場
成日出story 鬧啲客 成撚個怨婦咁日日鬧
之前去整左3次 頭一兩次修皮修到流血
扮睇唔到 同佢講佢係唔好意思都唔會講句
淨係答 好快無事架啦

跟住第3次整個款同我比佢張圖完全唔同我就無再幫襯
不過最主要原因係 佢不停story 鬧人
好煩
成日話啲客成日蝦佢 佢只係一個00後
點解要咁樣對佢 次次story 都強調自己只係00後
之後見佢開美容 不了

Push

push

見佢ig有開班教人

之前去過整甲，
啲大狗好大陣味。。

之前仲諗住試呢間
好彩睇左呢個post

有冇人知佢係00幾？我估都係00-02呢個range掛

最最記得佢一個post，又係長篇大論鬧完啲客，最後個行補多句: 你地想一個17歲嘅人做到點樣

乜而家你做生意我要睇埋你幾多歲先好鬧咩？再加上呢個閪店主不嬲都出名公審客人，邊有客咁得閒鬧佢，搏公審咩

你選擇打開門做生意，梗係有客人對你有讚有壇架啦，唔通你會做到個個都滿意？有客人唔滿意咪聽下佢地有咩意見囉！聽下會死咩？！

分明就係啲無學識讀唔成書嘅mk妹，諗住學門手藝就出嚟開鋪呃食，有一技之長係好嘅，但問題佢間鋪啲質素都唔多掂囉gel個少少甲就當自己係上菜咁，咪玩啦

佢本人，佢啲前員工同現任員工清一色都係老泥mk妹嚟，gel甲都算，如果塊面都放心俾佢地搞我都唔知講咩好

見過閪店主真人，完全唔覺佢係00後，個樣個身形都勁似大嬸，望落仲老過佢啲員工，第一下都唔信佢係00後，笑死，而家2000都20歲啦，仲攞00後嚟打飛機，知唔知醜
知你有mon開 po架閪店主

我去之前唔知咁多野麻 所以咪食左屎
最後我都係要比多次錢 去返自己做開果間 唉🤦🏻‍♀️
BTW 多謝你地分享

其實zeena beauty都係一樣咁衰，之前去過一次，好迫好嘈，美容師又係一埋後生MK，不停講野，一樣狂要你加錢做乜乜乜，最奇係佢會踩返自己原本果隻mask係廢...之後不停叫你買package，同你講你而家唔買package，之後就6xx一次針清，過左今次就冇點點點，好似威脅你咁...我記得最後我比佢煩到加左錢，由98變4xx
但佢唯一好過hmn.beauty就係針清真係做得幾好同唔太痛
我覺得只要佢改善下環境同唔hardsell，即使價錢高小小，都大把人會比錢，因為你針清有料，但佢偏偏選擇咁那渣既手段，結果咪趕客囉
咁簡單既道理低能都明啦
香港美容院既商業手段我實在不能理解